国安法 香港歷史台有嘢講

就所謂嘅国安法，我只係想講Fear became the ultimate tool of this government. 意思係恐懼往往都會係政府嘅終極武器。

其實點解我哋點解仲要覺得自己可以置之度外？和平？抗爭？不了

3年前，香港民族黨獨立集會，梁天琦係咁講嘅：

香港人需要嘅係咩？有獨立意志嘅人、追求意志嘅人面對一個獨裁政府應該點樣？革命。

但係問題就黎啦，革命？會連血架喎；革命？會失敗架喎；革命？會有犧牲架喎。

呢d情況當然會出現啦。如果呢個政府唔令你嘅革命失敗、唔打壓你嘅革命、唔令到你有犧牲、唔剝削你嘅權力、唔扼殺你哋喺萌芽之中，代表啲乜野？
代表你哋嘅革命無效呀，代表你對政府無威脅呀。

所以今時今日呢一個局面好似好差，但同時間亦都反證一樣野：就係我哋對香港政府、以及北京政府、中國，我哋對佢哋構成威脅，所以大家係應該為呢件事出現而鼓舞。

我哋丟掉左對香港政府、對特區政府，以及對基本法、對一國兩制嘅幻想，我地今時今日呢一刻開始，我哋準備鬥爭、我地準備奪權。

香港人準備好未？我出得呢個po，預咗任何後果，但係香港國民必定寧鳴而死，不默而生。
#香港獨立 #香港人革命 #香港人建國

香港歷史 t.me/Hkhistoryhttps://t.me/Hkhistory/6478

推

支持赤巴

我覺得我地真係動搖到支共利益，其實攬炒剛剛開始左。我都係本住phoenixism 去做。無野無可能！

Push

流血

pish

會有犧牲 不了
和你唱就夠

佢之所以要你驚因為佢自己已經驚過你

推

好認同依家唔係恐懼唔係灰心嘅時候 叫得香港獨立 就預左極權會用盡一切方法打壓我地 佢地越打壓 越顯得佢地嘅怯懦

四年前至啱

Pish

諗起玩CSGO 成日見到句he who strikes terror in others is himself continually in fear

只係要承受唔知幾耐既恐懼

講得好對，心態決定一切。

過左國安法之後，有冇人同我一樣好撚興奮

「人民不應害怕他們的政府，政府應該害怕人民。」

樓主好有心

tg 已改

要知道佢之所以要你驚佢係因為佢更加驚你唔驚佢，同一時間佢比你更加驚

thz

没错，明天一起庆祝